每一位啱啱分左手既你

我都係啱啱分手冇耐
一齊左都算長時間 一開始係好傷心好痛 覺得成個世界好黑暗
好似個天冧左 一個好愛好愛既人離開我
個人好冇動力 冇胃口 失眠 甚至發夢都會嚇醒

但我想講既係 要離開既人你唔會留得住 我試過求過 跪過 一眼都冇望過我
係最後一刻留返少少尊嚴比自己
唔好再搵佢 唔好煩佢
唔好晒時間係佢背後等佢
反而要將自己變得更好
要超越佢 要行係佢前面 比佢見到你
就算佢冇因爲你變好左有所動搖
但你已經改變左 前面會有更好既等待你

當然我都係講比自己聽

隨緣啦施主。

時間沖淡一切，最緊要家下睇得開

講就容易 做就好難

能醫不自醫 不知同人講過幾多次
自己就

大家咁話

係有時夜晚會諗起 但同人傾下呻下 原來又一日

一齊努力

當然我都有經歷過一哭二鬧三上吊既情節
但當我做齊所有野佢都唔返轉頭甚至開始憎我
咁我就明佢已經唔愛我 一個愛你既人唔會捨得你傷心 唔會捨得淨返你一個面對
愛情裡 不愛面前 所以野都係不值一提
既然佢都唔愛我 我更加唔可以連自己都唔愛自己

都係分左無耐
傷心就實有
不過對比初戀俾人飛
今次真係好快收拾到心情

加油絲打

你都要加油啊 我已經捱過左一星期

不了

我一開始真係好傷心 一齊四年半
因為佢變心分手 一日之後佢已經同左人一齊 我有諗過做傻事 但最後好多好朋友鬧醒我
所以大家要一齊努力

唔好收埋自己啊

找對的人- 張敬軒

咁快同第二個又真係好難頂
好彩你無做傻事!!
呢啲人唔值得你咁做
希望你早日搵到個識珍惜你既人

夠正面 順手唱埋藍天一定喊唔出

個個仲要係佢話佢當兄弟既女仔朋友黎
其實佢一早就安排好要分手 跟本我就同戴帽冇分別 但我信有報應

大家努力
啱啱分開一定難過
一日24個鐘都好似變咗48個鐘咁
慢慢嚟 時間會沖淡一切
呢一刻唔好做傻事就得
總會有人更值得你去珍惜

樓主好正面

我都想試下分手

我都試過，上左佢屋企發曬顛

都係可以做嘅都做過曬
一個人對你冇feel 真係做咩都冇用
過左兩個禮拜之後佢已經同第二個一齊左

時間真係會沖淡一切

我有一陣子好負面嫁 但可能係因為綠帽影響同朋友屋企人支持我
所以希望有人如果分手唔開心
睇到之後會明白你只不過失去左一個唔愛你既人

哩個我有啲難開解你

我本身約左佢30號見 想對佢發癲比佢睇我有幾慘
但有咩用 佢只會覺得自己最後揀其他人係啱

有咩心事啊

same here
要完始終都係會完

放心 我一日
我一日都可以咁正面 你都得 加油

唔好衰比佢睇 咁傷心唔值得

冇野面對唔到啊

時間會沖淡一切

最緊要唔好因為唔開心而是旦搵個開始戀情

利申：A1

因為搵水泡只不過將自己既痛轉移去下一個人身上

希望可以

利申:初戀

好難 夜晚成日諗起佢 好掛住佢

一日！？絲打好彩你走得快 去開香檳慶祝啦

其實後生既你地大把機會啦
唔少人都因為工作關係識唔到異性但自問條件唔差

利申: 廿幾歲出頭半個老道

要超越佢

我都廿到半

有機會就好好爭取啦

我分左手一段時間 仲未放得低 依家仲有keep住聯絡

初戀又真係難忘記啲

我都係嫁 日頭好地地 夜市自己一個就會諗起佢

最後發現原來一早就帽左

廿幾歲人生仲有好長

唔好聯絡 信我 要忍手

最後我都係決定等。。

要走的人留不住
不走的人趕不走

一齊左四年
佢同第二個一齊左 我仲要唔知 最後佢同我分手
之後抓爛塊臉係咁求佢都無用
最後都係決定等。。
唉

我都係 四年半 原來出軌已經好耐 仲用所以野去美化自己出軌既事實
我冇話唔可以等 但你等既過程都可以增值自己 慢慢了解到生活冇左佢原來都可以生存到
到最後
等到既 恭喜你
等唔到既 一定會有下一個出現

一齊加油

你已經好叻

希望下個更美好

將自己變得更好（改變自己既過程好辛苦），佢可能會返嚟搵返你，然後到時唔理佢

利申 過來人

幾日就放低左 我會唔會太仆街

我有時諗如果我地一心諗住要過得比佢更好令佢後悔，個出發點係咪其實都係佢

加油

係 但係得益既最終都係你

同樓主一樣，又喊又求過佢都無理過我。
佢淨係同我講:無人值得妳咁樣要失去尊嚴，放低自己去求佢咖，每個人都係平等咖。
一直去美化自己同佢分開既原因，
直到發現佢一早變左心有左第二個後，應該要醒啦，
但我依然仲未肯醒。
分開肯唔多一個月，佢有新女朋友，開心快活，
而我就繼續活係同佢既過去到。
我究竟幾時先肯放過自己。

但我選擇左係佢背後等佢…

其實唔叻 但我知我唔可以再令朋友擔心我

你都會嫁

我要後悔今日所做既野

每段關係結束都一定有一個人傷得重啲嫁喇 又唔可以話仆唔仆街

多謝你

的確佢係令我前進既出發點 但既然放唔低咪當比個籍口自己去改變下自己

我今日又知道更多野 我知道佢背住我同人去街 呃我訓左原來去食宵夜 甚至拖住攬住其他人
其實我唔正面 我宜家做緊既就係不斷去聽多啲事實 去同自己講佢係賤人 狗男女 執到都喊三聲
我身邊既朋友每日都屌我 講啲好hurt既說話比我聽 真係好hurt好痛好難聽既說話
但如果唔係佢地 我可能仲日日喊住咁要人安慰唔肯接受現實

與其係背後等佢不如行係佢前面
等佢後悔佢當日既決定

我憎佢唔落，呢樣先最慘。
事實就算證明佢有幾衰都好，自己就係嬲佢唔落

留名學做mk